林奠五大訴求

1) 唔關我事
2) 係律政師係律政師係律政師
3) 全香港市民都鬧我我都聽到 唔關我事 WFC
4) 我唔會辭職
5) 真係唔關我事